有無人秒回下我 - 一寸光陰一寸金

寸金難買寸光陰

小心訓導chi老師

因為你嘅血型啱佢哋口味
就算著咗長袖衫褲佢哋都會搵辦法捐入去

夜闌人靜先會較多靈感

偲嫣你係咪有心事

新post留名

新人留明

咁早都木人

熊仔

咩靈感

毒豬今日咁夜

hi

呢幾日都夜收
又勁餓

報告！！！！！！
我未返到

用直升機去接你

留名

食宵？

算啦唔煩你啦

報告！！！！
我返到了

辛苦曬

唔想瞓住 你呢

餓

我冇食晚飯岩岩食左幾啖包

點解唔食多啲

唔會唔會

食嘢未

頭先食咗了

凱婷？

好好味

正

攰到

食到好飽

搞咩嚟

食屎喇你

我有俾錢架

哈囉

木人

竟然個個都咁早就訓咗

不過你地早訓係好事

唔會傷肝

三點 瞓得

0307

當我係咩

訓唔著

仍好嗎

仲會每天失眠到天光嗎

會

瞓得唔好呢

大頭蝦

沒帶門匙也許很勞氣吧

快訓

仍關心你願每天問

仲未訓！

男男

驚了

雲妹

好驚咩

好驚

咁換個消防仔仔黎？

快

歧視毒撚

專恰毒撚

打散你☁

惡熊

真全post最惡熊仔就係我

🐻

攞咁大個熊仔頭出黎會嚇親人

嚇親小妹了

係你自己攞出黎

唔敢了

唔好再攞出黎

驚佢打散我

已經準備好

驚到瀨尿了🌧🌧🌧🌧

又瀨尿

聽日去睇比卡超

木人都比人負皮

慘了

你仇家多

真

好慘

仲笑小妹

why唔瞓

斬

我個心好累 放過我

馬馬

冇

mk句子

可是我有時候 寧願選擇留戀不放手

燒我未

唔好逼我
我唔逼得

燒
我
未

唔同mk玩

我係mk中既毒撚

咁借係mk啦

我都想學做mk

你唔洗學
已經係長老級了

唉 有時覺得我心態唔夠好

早

好 眼 訓

終於彈咗出門口

遲到啦遲到啦

遲少少姐

快啲衝返去

當我死了？

火人

我會呀 搭地鐵啦我

水人

金人

aquaman

土人

你痴咗線？

你點知

可以

黎妹癲咗

因為你擺明傻咗

其實寂寞

Why dun sleep?

覆我未

就如自己一個吃火鍋

你啱啱有搵我咩？

難道寂寞

需要寂寞

一路唔覆仲點敢搵

幾日姐

就如自己一個唱k歌

咁會有勇氣再搵就覆

用盡了

咁就冇了

一世即將過半

才華竟早已入了倌

頭髮未染霜

著涼就錯在我幼稚

番到未??

未

辣辣仲瞓緊

豬呀佢

未唱完

咁我地去搞陣基先

又要帶返

未唱夠

誰亦有戲演

Join

冇你份

已入你

痛了

你都無流血既噢！你唔係處

今日仲係

我破了

同事今日著短褲, 又白又滑
忍唔住係咁望

咁早食？

冇圖點討論

Hi

@辣姐

佢知我AC 怕佢MON POST

HI 同事

如果我行埋去問:我摸耳影低你對腳呀??
我一定比人鬧CLS

支持
影完比我睇

你行埋去問 今晚扑野夜唔夜就得啦

join

爽爽

毒餃

你咁早既

好

因為我愛狗姐

UM... 請問有無邊位巴打可以保釋我?
辣辣唔聽電話

real所以一陣要再訓

支

自簽擔保啦

me no is
me今朝5點先訓

咁一陣批准你再訓啦

yeah

又偷睇我

Ys 5點？

um........好似係

Join肚痛?

係？？？

Yes

咁樣好咩

懷內已是最好的不必往千里覓更好

好辛苦bo

占卦問前途 一切亦徒勞
因已找到 銀河裡瑰寶

me...me一陣訓了

唔係依加？？？

傳染了

真痛

um......一陣好似好啲

我想死

勁了

歪bb歪

係咁流鼻水

慘慘

又咁大個笑容

何謂最好誰願等待垂死方知道
為何在乞討 面前已經很好

去啦去啦
支持

準備病 但唔可以病

皇上早晨

你聽左電話先

餃b morning

狗姐

早啊

想見你

今日好好天！
但我要返工

好天 心情好

但要返工

個陣唔餓 臨瞓先餓

我一直係咁咳

仲咳緊

Real

渣餃

New name

搞咩

無訓？

我地？

真毒唔使瞓

乖了

真！
@小金 我乖阿我乖阿

？

琴晚同女朋友

柯個靚屎先

好串

好幸福

我未屙

好熱

有

黎仔

係到

今晚更衣室等

著緊長袖.....

友

變🌭

....

加茄汁！！加芥辣！！

唔高汁咩

低汁

甜酸汁

好凍

琴晚冇訓？

係係豬

而家訓

做咩唔訓

想收工

幾點先收工

我要收工
我要放假

食ikea

有阿

浮雲笑

約！

我以為你冇訓...

太陽伯伯出黎前訓咗

鍾意食薯蓉

肉演

蔬菜薯餅

唔好食

痴線 咁快醒

訓唔番

好食

雞翼！

小寶寶食蛋糕

y u have正皮

清ching

真架

同事短褲好正？

情緒 語言係多餘

有語言就會有大話 有情緒就會唔理性

狗姐短褲最正

又白又滑

想睇

咁你收聲

ok 嬲9

你影自己先

支持

@辣辣 你女女傻咗

ok 你叫架

清仔

不好吃

多女

假

最好食嘅係蔬菜薯餅
雞髀同埋小食拼盤
素菜丸都ok

仔同女都俾佢搶曬啦

小食拼盤

圖呢

情人沒我份

難分真與假

芝士蛋糕正呀

冷氣真係一年四季都咁勤力

我發冷

肥呀

薯格

好想知道你的100分會給怎樣的人

高佬

熱氣 唔食

你想他給你100分嗎

好食嘅嘢多數都肥

你影比佢啦
我腳短 而且冇又白又滑
麻煩你啦狗姐

我腳粗又黑又鞋
幫你唔到

係想食pizza

要唔要加菠蘿

要！！！！！！

我

想你給我100分

我瘦左六磅

為你做足100分

真？

點減

輕過我了

sweet

日日食串燒

沒錯

𡃁仔
想點？

爸爸

係咪好啱呢

想隻抽？

一掌打死你

好肚餓。。。。

基本野

勁

收工！

會熱氣死

我未

爸爸唔好打我

救命

之後再重多12磅?

果個係你

薯薯 我想食宵夜

我一振返
太耐冇返怕啲同事會掛住我

接我放工?

收幾點啊

勁了
但好痛

11點，剛好開左消夜

誠邀你接我放工

好啊
你返緊正啦？

欺負毒撚

食串燒？

目標向欣宜發展

宵夜要食餃子

我都會掛住你

我要食好多野

好sweet
我會即刻想嫁比佢

即係我？

我要食串燒

有人要啦我

恭喜

我都要

會肥12磅

我要同同事介紹呢個係我女朋友

你唔要我？

薯薯豬

我兩個都要

偲嫣豬

收喇

同事：呢個係你阿妹？

爸爸好惡，皮皮喊

我女朋友，唔準cow佢

返去食野剪頭髮先

食咩串燒

巧惡

等睇你新髮型

我鍾意男人光頭

頭先有兩個學生妹跟住我

9剪

Vob

林盛斌Bob？

剪到成個撚頭

佢哋想溝你

徐錦江

不了，我呢啲毒撚

你要給我200分

係

假到
明明成個post最毒係我

有女溝你都唔要

係喎
@餃姐
我今晚拎埋比你啊

其實我想要地鼠同波波

簡你想要邊個

地鼠?

你呢度冇㗎三頭地鼠

咁佢會揀你

真毒係我

我都想

呢度最毒嗰個係我

小智蛋同我自己

咁嘅咩

175up?

ok
點比你?

收皮

ok

多謝你

笑淫淫睇邵音音

但係今日唔係天陰陰

天空顏色樂繽紛

你係咪要地獄式畀啲掙扎

斷
絕
父
子
關
係

做gym先

唔好唔要我

係係豬
你幫我比埋占米仔同偲嫣bb啊

淘宝唔知點解又送多左寵物小精靈黎
所以會同款多一隻

咁多既
你又新淘左？

因為佢一套有9隻細細包
我都冇跟住拮
寵物小精靈多一包

佢應該拍片淘寶開箱應該幾多人睇

又拮

不了

再嘈拮你

再串比人打鑊金

好啊 多謝皮皮

佢周圍拮人

我啲針好利
啲mk最好唔好死埋黎比我拮

其實呢你要減肥舉鐵係咪有用你自己知

減input 定加output 易？

來了

人型豬咁既樣

我都好mk架

浮雲

Input

唔會拮你

又拮小妹

咁你睇下減脂定增肌既計法又唔同

你做番d減脂既野先有用

拮拮拮

我拮自己

我會好溫柔
你唔好郁就得

吓

惡皮

再食少啦先

U

Me?

排隊除定褲

why

波波球

可惜冇皮皮拮

咁惡冇人敢拮

準備隊佢

想比我

你好煩

梳

再藍你

想食

你都唔mk

Coz u bad bad

real

I know

我愛拮拮
一路聽恐怖在線一路拮

有人話我mk

Idk

都係

後悔了

邊個
我都俾人話過

好多仔仔睇

啲咩？

樂趣黎

我bb

好多

冇架 康文署好少

我好小膽

想唱k

即係？

大概知了

我都係
但又要驚又要聽

我呢邊呢啲好多

all people say me mk

No

唱k大集合
我想大叫

我搞唔掂會訓唔到

U is

I no is

1 皮
2 餃
3 狗

支持 & join

1. 狗狗

Sweet

想晚晚去I

我都係
但我一向都係抖m底

好耐冇見佢

我又join

Me lei

Come

原來你抖m

就快一個月冇見佢

when！

下星期

約佢！

支持！！！！

佢好忙咁

想變瘦餃

星期六又約左餅餅

約多幾次

我都想變瘦狗

Who

已經係

食多幾次檸檬

一齊減

你眼殘？

變性我會考慮吓join埋你

我女朋友

約到佢唔好意思推

好串 唔講了

想小妹變男？

我想減多10kg

呀 薯餅

我又激到劍哥了

好囉

唔係咁好既

歪

我蠢

咁就好了

增肌增磅減脂

What have you done

我唔會咁

你？？

大隻佬

你都可以

再見

幾

唔通搵個排骨瘦撚男朋友 到時兩個一齊畀人夾咩

Real
想有少少肌肉

想講啲咩?
你pm me會好啲

矛所謂既

哇

其實冇咩

gogogo

到時養肥佢

肥過我ok?

邊會多姿多彩

有姐姐接我放工
哈皮

姐姐我愛你

小妹好悶

食野

肥了

肥仔波正

胸肌先正

又話瘦

約你

可以揸

認真post？

有女約了

佢冇次真

認真
西貢等你

去行山

叫左佢阿媽等佢

去行凶

去睇牛？

我幾時都睇到

去睇你

抬頭就望到

好大舊

今日見唔到

where
我只見到白色嘅天

浮牛

舊雲好似牛扒

似薯仔多d

有薯仔同牛扒
已經係一份餐了

事情會有完既一日

一切都完

我要狗姐

冇狗肉食

食緊了

等緊邊個拮？

我唔亂拮人
我有潔癖

食串燒

你食多啲啦

好想收工阿

來

說說hi

high high I so high

low low I so low

食定你了

只剩下鋼琴陪我站在這裡

點解

又係時候食串燒

有冇人約小妹

mememe

木

呃完未

鋼琴都無了

想食囉

無呃過

真毒

我係

豬豬（假毒）

浮上水

又mk又毒

潛下水

想食我？

收皮啦你

空空如也了

......使唔使咁惡

real惡

習大

又偷懶

咁睇我

想學rap有咩要注意

學rape

值得咩？

乜野？

睇下係咩先

今日係屋企食晚飯

今日唔做最壞女孩了？

什麼終於
之前有講過咩？

之前你話想買某一支

94公斤胖女自稱「喝水也會胖」！24小時跟拍揭驚人真相

@肥餃

好肚餓 等野食黎

識彈琴嘅人係靚仔啲

浮雲係最靚仔㗎

唔是個支

唔好踢爆

我邊有咁大食

我唔識

又係你淨係食仔

星期六木人

屌！

hi，巴打

召喚先出來

未見過u

唔通自己係到單機咩

我見過u

我諗住單機

有啲難呢到長期有人mon post

咁恐怖

真成日有人唔出聲mon post

你

玩踢爆

好彩我平時唔講熊仔壞話

講野小心啲

好小心

食飽飽

點解我會比人話毒

[連登普查] 大聲講比人知你地既拍拖次數同依家既status

a0

推一下

推多下

錯
係我拮人

推3下

推4下

肥餃

爽

屌巴

以為星期六冇人

我真毒

依家先知

一向都係

餃

點解咁少人

咁凱婷呢

三點半就木哂人

得返你

外露了～

你想點

原來你野外露

室內～

室內無人知啦

This gif你喺邊度搵㗎

post

你瞓覺未

bot唔使瞓

勁
溝死女

凱婷

Morning

早晨

大佬

一到放假成班偽毒出晒街

agger

係囉全部出晒街

邊似得我呢啲毒撚留係屋企

我都想出街

出面好似好熱

少少曬姐

幾時食飯

得閒先啦 下個禮拜好多嘢做

我想食壽司

下下個星期？

我得呀

有冇人join

可能得我地

咁呀 我地自己食囉

咁幾時食好呀

星期五/六？

可以 食邊間好

以為眼花

元氣？

好呀想食

咁我地係邊區食好

觀塘？

唔想喎

屌 觀塘個間咁多人

間間都多人架啦唔好食囉咁

Look極都係你

哦

冇人呀嘛

哦乜

哦你囉on9

我呢

最憎人哦我

你頭先未入嚟嘛

我有病

我玩緊

係真係唔鍾意

我都係

哦哦哦哦哦哦哦哦哦哦

你曳了

我會寧願人俾sticker我

邊有

你死了 我係成個台最小氣個個你仆街了

好眼訓

冇街出嘢都未食

點睇

1001

超過25度都係熱啦

我係全連登最小氣

大燈咁得閒？

真一陣再訓

我睇咗： 冇街 出嘢 都未食

咁我咪全連登最毒嗰個

咁唔好覆我

有排

出咩嘢

係 好曬

Same

會了

同埋好閃

應該係

我冇講啊

所以咪話睇錯